也許我笑得有多開心 別人就哭得有多痛苦

人類的悲歡並不相通

至今仍想起那天的陽光
世上好像只有我活得那麼愜意

如果那時你敞開心扉
我是否會知道你每晚都在哭

但我也說不出些什麼去安慰你。

甚麼事呀